每次剪頭髮講「薄少少」「修一修」都中伏

明明已經形容晒
「剪少少」「修少少」
最後都變到好撚短
又要等兩星期先變返好漢

講開照舊

直情叫佢唔使剪前面 留長

咁講死得啦,
你要講, 剪短咁多, 千奇唔好偷薄, 剪碎
佢跟住佢話, 偷薄少少易GEL 啲WO,
一定要企硬,
其實出邊百幾蚊既SALON 你講到天花龍鳯都好,
佢都係一樣咁剪,
識9剪咩佢地

係人地眼中樓主2星期後都係柒頭

樣

的

問

題特大

樣既問題

剪淨少少

其實睇樣 有自信加靚仔

人柒點剪都柒嫁啦